8點開波, PUBG大逃殺!

[同場挑戰1 new follower = 30 push ups!]